檢討!

經過今日要檢討下
1. 以後要發夢一定要日頭, 鏡頭先可以清楚影低, 入黑前一定要訓醒
2. 要發夢就一定要有覺悟, 對家已經出實彈, 唔需要再有憐憫之心
3. 好多人發夢鐘意掉野, 但好多時距離太遠根本唔中, 除非有信心中否則唔如保留體力
4. tg掉返轉頭作用不大, 射tg通常都計好風向, 掉返轉頭煙都會吹返埋黎, 不如向左前方/右前方掉效果更大

唉有用post就冇人理

Pish

我覺得係大家要有危機意識，危險離你好近，唔好過分緊張散曬又唔好企曬係一個位唔郁，咁樣會令到前線既手足好危險，同埋樓主個標題太簡短真係唔多吸引到人入去睇

我係喺灣仔嬲到喊嘅勇武

由海富老江湖勇武話上橋打狗
然後咩子彈都出
之後個個full gear偽勇武跑步快過保特

淨返好少手足先無奈撤退
仲要一路撤到和昌大押行，嬲到喊

夠人有得打都變冇得打，好灰

偽勇武聽住呀，話我分化撚都要屌！
我哋嘅敵人唔止黑警、林鄭、政府，仲有成個中共
中共點屠殺自己睇返中史教科書
三面紅旗，三反五反，文革批鬥，八九六四

簡稱「冇底線」呀！

之前光明頂入面陶傑冇講錯
「而家係要用搞革命嘅方式嚟爭取好卑微嘅訴求」
但有幾多人真係有搞革命嘅覺悟

冇呢種覺悟
我寧願你縮返後半gear又好和理非都好
個個見到full gear跑嘅個個都驚
製造埋哂啲不必要嘅恐慌

而家唔係跑online呀，打仗呀！戰場呀！屌你老母！
揾次真係推，打狗好唔好呀

人地出左實彈喇 仲要條底線黎托咩